召喚大胃王！曼谷「最巨型漢堡」 重13磅 吃完獎你1萬泰銖

自問「食力」驚人的人士注意！泰國曼谷漢堡店Chris Steaks and Burgers推出號稱「最巨型漢堡」，挑戰大胃王，只要你在九分鐘內吃完，就可拿到1萬泰銖（2,595港元）獎金，吸引不少YouTuber前來挑戰。
這個漢堡包足足重13磅，有巨型肉餅、煙肉、炸洋蔥圈和蛋黃醬，熱量高達1萬千卡路里。漢堡店東主科姆德希（Komdech Kongsuwan）聲稱這是全泰國最巨型的漢堡，某次他見到有三名食客一起吃掉此漢堡後，想出挑戰大胃王的比賽作招徠。目前每天都有新的挑戰者來到嘗試，但不是每個人都能夠在限時內完成。
挑戰失敗的食客包括巴空（Pakorn Porncheewangkoon），他似乎對漢堡有點怕怕了：「我以後還會吃漢堡，但最近應該不會了。」這個巨型漢堡牛肉版售2,500泰銖（649港元），豬肉版則售3,500泰銖（908港元）。

有冇人食得哂我唔知，但限時九分鐘應該小林尊都要投降

9分鐘 5分鐘呀笨柒

叫Matt Stonie食可能得

豬肉版貴過牛肉版

豬瘟

挑戰失敗的食客包括巴空（Pakorn Porncheewangkoon

九分鐘係根本食唔切嘅問題

....

我覺得木下有機會挑戰成功

木下食野好慢

睇錯一萬泰妹

咁短時間, 只可能就咁啪入口.....

9分鐘個頭盔大到

驚死有人會成功

Matt Stonie